肥絲老師，有冇興趣係海富中心個M記開聚會？

一齊學好中文

如果肥絲大隻個網名改做 黑絲大波 肥絲大蘿
可能無人反佢